有冇人用CHROME上唔到FACEBOOK?

空白畫面
tab入面個FB ICON一路係咁順時針咁轉

推